冇左高登其實係咪代表住我要放低佢？

諗番起以前，識佢個陣知佢有上高登
同佢好多話題
仲幫佢用我自己個email開埋ac
開完仲會互相俾油大家飲
不過呢段感情話短唔短話長唔長
得個3個幾月
以前我仲會成日打開佢個profile
睇佢最近開左咩新post
但又唔敢係個d po度留言

而家高登又摺埋咁滯
我又唔知佢會唔會開左個新ac係lihkg
我係咪應該放低佢？

個一日開始到而家已經千幾日 會唔會真係放低會更好？

其實我真係好好好好好好好好愛你

前個排係街見到佢都要扮晒冇事咁

我